椰子支持區

我地已經搵到曼城嘅弱點

可以頂到幾耐呢

十年鎚仔迷浦頭！

主其他

買左下盤
少少地輸兩粒算啦

差D入

真係搵到弱點

Link?

原來係 5-4-1

不愧為天才

差d

耶子會戰勝歸來！

堅野

斬!!! 斬呀

好大聲 not yet

爭啲輸 但守得唔錯

椰子好波

戰術天才

再次令英式足球強大起來